將軍澳山區鳩叫嘅巴絲打們

我愛你地聽晚繼續
你地把聲好好聽

好撚多人嗌

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

你應該聽到我把聲今晚好精神

寶林冇人回應，想喊

光復香港 時代革命

屌哂成個疊翠軒同新都城，唔出聲！垃圾！

831見

居屋好大聲

落左放映會呀

康城一帶大聲到啲真狗跟住吠

有嗌呀！！！！！！！！！

好啦，下次再嚟

保重身子呀

10點鐘

不嗌不散

香港警察

吞槍自殺

仆街垃圾

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

到時見

成立獨立調查委員會

鳩叫啦喂

冇人應我

是咪太細聲

今晚你應我啊喂好撚尷尬啊頭先

將軍澳嘅朋友

我嗌多次

各位

唔好搞到我咁尷尬啦屌

將廣怡明手足繼續加油

將軍澳十點鳩叫團

唔好怕羞

喂

真係冇人應

山區都要鳩叫㗎

多謝頭先個幾位巴絲打

我唔知道你地有冇睇到呢個post